[推比前線知]如何對抗速龍

就係
磚雨！！！
次次速龍衝埋嚟
理得你後面幾萬人
明明可以十圍一都淆底
但淆底係絕對正常
我見到都好撚淆
但對面同我地一樣係血肉之軀
一樣會淆

話說Winter on fire
當中有一段係
前線有一位示威者掟磚
軍隊衝上嚟捉人
即刻一百幾十粒磚車埋去
前線即刻去救返佢

點解次次對家都要派人
痴膠水痴撚實哂D磚
因為對面真係好撚驚你地掉磚囉

唔該各位以後係前線
放滿哂磚係地下
磚要碎成細舊
方便一手拎起掉
同埋最好就起撚哂角
大家記住戴返隻手套
唔好整親隻手仔

第一排揸盾
第二排做遠攻
第三排先做滅煙/旗手
（無煙滅就幫手掉）
太後就唔好掉啦
以防tk隊友
但可以幫手傳磚上去

一有速龍衝埋嚟就一百幾十粒車埋去
我就唔信磚雨對面都唔淆照衝埋嚟
就當有少數速龍真係唔淆
但衝過嚟嘅速龍就會變少
呢個時候真係夠薑嘅勇武就可以上前圍佢
如果佢地退
可以上前執起地下之前拋出嘅磚追擊

太大煙咩都睇唔到照樣一百幾十粒車埋去
掩護手足撤退
以防有狗衝埋嚟

另外搬運方面
除左用有轆垃圾桶外
發夢見到手足起左太多
放落紅白藍膠袋搬唔到
因為太多個袋會穿
可以的話分多幾次搬

當然
希望有一日見到
磚雨會升級做魔法攻擊
請班狗飲酒
魔法雨

以上都係發夢夢見
祝各位手足
武運昌隆

最後
光復香港
時代革命

扔磚還扔磚 最重要不忘初心 唔好將目標鎖定係仇警身上 因為我地既重點不在警察

講得好
遇速龍一定要反抗
走佬嘅話只會有十幾個走唔切嘅手足被捉走
全部人一齊反抗嘅話
冇人會被人捉之餘
走佬嘅就係速龍

仲有千奇唔好掟中記者

推

唔係咁易丟到
前排好多人開遮
試過幾次根本連目標都見唔到
鳩丟又怕誤傷

我只係唔想更多前線手足比人捉走
每次都損失慘重

放彈乜陣型都散 點磚雨

所以有提到太後唔好掉

今日黃大仙街坊成功以鐵兜蓋tg

諗下梁天琦同你講嗰啲乜嘢
唔好比仇恨遮住自己隻
不過無論點都好
我都不割蓆

伸延閱讀

大家記住我（哋）做咗咁多嘢係為咗啲乜嘢

所以話全民豬嘴係幾咁重要

推到大家有集體意識反抗

第三排已經見唔到目標
如果係我地列陣
唯有拋物線鳩射

所以要碎細舊先掉得遠

手足要有一定投擲技考先得
見好多擲得唔遠仲要撻Q

[芒享]各位打芒享用開咩武器

屠龍嚟講可以入去討論下

而家係班狗仇視自地好無

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

壞左既蛋需要搵返佢地既主人。

補圖

佢地企定定就蛋
佢地狗衝埋嚟一定係磚

丫叉加老鼠膠雨，有無得諗？
又有視覺效果，中左個身會痴住Gear或者件衫，痴住佢鞋底又跑慢左

扔佢老母

磚雨

會唔會tk

所以咪話太後唔好掉

唔好推

咁都有機會擲中衝出去救人嘅前線

你掉到佢埋唔到嚟
救人都省返
唔係點叫磚雨

磚雨好撚重要 ， 一拆三 ， 細細粒 ， 好撚重要 ， 而家對家濫權 ， 佢full gear 三級裝 重要場場有upgrade ， 你岩岩跳完背包都冇隻 ， 唔係要打撚死佢 ， 係要阻慢 ， 中後呢一步都唔做 ， 甘你出去剩食龍彈 ？ 對得住前線弟兄？磚雨好撚重要 磚雨好撚重要 磚雨好撚重要 ， 你出得去行行企企都預左唔好彩就十年 ， 點解唔人造雨

好似幾合理

扔樽都扔唔切啦

次次大家克服唔到心理恐, 退後左

幫推

一係坐幾碌
定掉磚還擊

諗下我哋6月以嚟係咪靠梁天琦行到依家？唔需要造神，有不同意見可以提出，另外以我所見樓主出發點係不想手足被捕。

其實係
佢得10幾人衝過黎
我地唔洗多10零20個人一人一舊車落去佢都淆底

但現實係全部一齊走佬
搞到走唔切嘅手足被夾

前線一人一舊車埋去
對面點都會停一停
就會有更多時間走

其實有竹在場既話已經可以砌幾個綁埋既十字攻城
成班人揸住衝過去堆長盾兵同突擊兵都避唔到

前線唔好驚速龍